【休息】全民文宣

鑑於黨鐵休息一天 路面或許交通擠塞
建議大家一齊做文宣 貼下連儂牆
解釋一下點解要搞鐵路、搞美心同360
始終有啲人未必會跟得咁貼
既然呢排裝修行業冷清 無乜job
不如落區同人宣傳
記住 場仗支持我地唔係得後生
老人家/叔叔姨姨未必會太清楚近來嘅嘢

推啊 留言發表意見

打算今日乜都唔做 去做文宣

個人唔休息 會好易壞

落區俾廢老屌？
咪由佢講

自言自語都幾辛苦

我係咪唔應該咁早開post

隻fifa買左幾日 都無乜點玩

好想打機啊啊啊啊啊

推啊

推啊啊

回覆速度太快了

有無人美心個啲文宣圖

香港人起身啦

夠鐘起身屌閪啦

屌完再屌啊

大家估聽日黨鐵會唔會繼續封

成個大西北輕鐵無晒 應該有掛搞

我決定晏少少再推

繼續 唔好俾佢停

推到50

又買左vpn未

25

26

27

28

齊齊做文宣

脫離溫層 向世界宣言理念

繼續18區？去sogo？
都係做文宣

狗狗聞緊路 好快又諗到部署

我當班狗問大陸借左2萬人
咁計埋本身 都係5萬幾
18區咁樣去計

港島 重點防守 預留5000-7000警力
總有4萬3
太子長期重災區 預計警力 5000左右

點計都好 唔會唔夠人情況

係時候諗對策

聽日 民陣都有遊行

究竟遍地好定去民陣好

睇黎又要長征

次次由金鐘跑去銅鑼灣

咁跑法就黎參加到半馬

好似就黎50

講左咁多廢話 咁都無人理

大獲 開始有啲攰

就黎恰著

推到50瞓陣

瞓醒再繼續

唉 日日都7點幾起身

世界早抖

瞓醒再推

好緊急 我地有可能輸

今日文宣

快啲推

手足要冷靜
唔好俾五毛帶風向

政府就係想我哋破壞
分化民意 瓦解運動

大家唔好中計
令民意流失
我哋唔可以輸㗎

推
死城戰略

一齊轉職

冷氣軍師要人

全民文宣

推

認真討論 入嚟畀啲意見(關於文宣方向)

支持今日文宣日

家陣7婆宣佈緊急法損害晒中資同外資資本，最新策略要用文宣打到佢两邊不是人！

以下係連儂牆彈藥
————————————

轉：
今日見到一個高手/真香港人出o既留言，值得比大家睇吓，因為呢個直線抽擊真係好應，提醒各位過去幾年香港係點樣一步一步墮落，如何時光倒流法治倒退70年，連續三任行政長官都有黑材料被傳媒公諸於世但係當時依然在位執政（係煲呔黑仔d最後要受靶），高官問責制名存實亡，反正做錯嘢唔洗孭飛，社會不公義已經習以為常，民生住房問題回歸到宜家二十幾年都係無能解決，實在太多太多，講一晚都講唔完
轉：唔記得邊個post入面o既留言；
幾多單千億工程醜聞，無人要負責，劑劑超支幾百億，$無得唔比，遲比仲要罰息、安全標準龍門不停搬但都仲系超標、鉛水飲左幾多年？又話換喉4年幾螺絲都無見過支、南丫海難調查四百幾頁淨公開4頁，衹比幾個議員睇，仲要簽保密協議、廉署查689查到一半換廉政專員……
#制度破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞
689 5千萬醜聞、無招標判工程比律政司老公公司、外判護士承辦商老細系高永文、禮頓系UGL子公司而689系前主席、民賤聯週年籌款一幅字賣4千萬、一車車物資成千萬捐款比警隊居然又無人被查……
#廉潔破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞
今日立嘅法判你尋日做的事犯法、有法例存在唔用，系要立條惡法出嚟出買港人、你揸車撞爛嘢撞親人都起碼要排期3幾個月先上到庭，示威者尋晚被捕聽日上庭、幾多民運人仕服完役先比律政司上訴加刑？你老味鐳射筆月餅刀雨遮都系違法武器、帶口罩都話要立法禁……
#法治破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞
黑狗濫權濫捕，日日TG放題，見人就打後生即拉、有通知書遊行話斬就斬、擺明車馬警黑勾結、新屋嶺疑似集中營、721、831、幾多疑似被自殺沉冤未雪、每日吹埋D自己都唔信嘅大話而你又吹佢唔L漲、阻止醫護為傷者治理……
#公義破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞
P.S. #DLLM黑狗亂9打人你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞？！
諮詢期得幾個禮拜結果又無公佈、一面倒反對照硬推、和理非遊行示威請願乜都做齊哂，意見接受態度照舊、二百萬人上街換佢一個大話，到而家撤回都仲系大話、幾多人參選被無理DQ？白衫藍衫紅衫斬人比黑9放走，普通市民行過路過鬧兩句又打又拉、12歲仔人嗌佢又嗌又要拉，選擇性執法、立會有幾多席系功能組別？點解泛民每次票多過建制都唔系最大黨？……
#公道破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞 唔系話示威者啱哂，亦唔好話暴動改變唔到D咩！
#你有冇更好提議要佢收番個錯誤嘅決定同大話先？！
普世核心價值被破壞至體無完膚，應該要點醫治？
#治本好定治標好？
#況且而家明明週身病痛但佢硬系話你無L有事喎
#就算死L埋佢都會話系個別事件啫
完

推 好多人對琴日做法有意見

努力文宣丫 今日真係不宜遊行

偷聽啲中産離地同事講野，佢地真係唔知點解要搞360、美心同黨鐵

連儂牆見

巴打咁早

thx巴打
光復香港

全民文宣呀

push

真 要時間回氣 仲有聽日後日戰鬥

今日適宜全民戴口罩搞文宣，解釋啲fake news

推，要裝修既都裝修左
可以文宣下先

岩呀警犬都有劇本 就唔比佢做到

拆係可拆
全力文宣

agger

全港戒嚴

今日休息完
聽日和理非
後日勇武

Push

認同！今日一齊做文宣

做文宣，發酵7婆的緊急法，抗衡黨報文宣

10.5 全城休息
10.6 反佢老母

推推

真

冷手打過熱飛機先

印文宣出黎放入每戶信箱會唔會直接過貼連儂牆
要假設有啲人接收唔到網上文宣+唔會去連儂牆/街站到睇
某啲中年人淨係care影唔影響到佢地既日常生活 買唔買到餸返唔返到屋企
唔好低估佢地口耳相傳既能力 一定要盡快解釋比佢地知

今日全民文宣休息
聽日和理非
後日勇武

P

曚面和你

贊成

Tui

好似好少行動post , 不過我都覺得要做返文宣會好啲

最好有圖， 長輩圖果啲

例如手足無偷過野 反而影返果兩個大媽偷野

推!

Agree

今日抖下啦，要做到嘅效果已經出左黎，全線停，今日好多鋪頭都關閉左，抖下啦今日

係時候修復下塊牆了 要update下

應下你

撐你

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

同意 應該要有自己節奏

順便畀手足抖下

推，同我全部出去整連儂牆

離開同溫層啦ching

推，文宣

今日齊齊轉職

班癲狗取消哂假想打死我哋，點知條街成個死城咁，谷住道氣又冇得打

國際大都會香港 變死城
上到國際頭條就好有爆炸性

一於係屋企休息下

遲幾日岀動

幫手做國際線文宣！全民twitter!

越想人岀 越唔好岀
攻其不備先係上策

推
今日條街冇人
一於周街貼

支持今日休
長期戰

推

死城政策
全民文宣

中你老母計 事出必有因，你條撚樣做好文宣先講野啦，你聽到d呀公呀婆話生活受影響點點點，你有冇試過解釋返？

其實宜家好多上年紀嘅人好多本身支持我地但係唔明點解要裝修，真係要解釋多啲，話因為林鄭強推反蒙面法，美心啲嘢，最緊要係講埋唔會偷嘢，印埋偷嘢嘅師奶就得

今日文宣，聽日Connect印傭港島和理非行？

各路巴打多share有利論點

今日休息

跟住你做林鄭就話成功制暴止亂 不推文回覆

有好多野要處理左先,真心建議休息一天
E.G 爆中移中銀支持反對都有好多
臨時政府都有好多正反對

推 死城一天！

全民文宣 咩都好

要喺文宣到解釋啊! 解釋點解我地要裝修同埋搞黨鐵

你做到既野其實好簡單，就係日日都戴口罩出街。

可以剪當年佢段偉論加埋尋日既偉論廣傳開去

佢敢咁講,咪即刻同佢裝修過囉

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

好

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

今日文宣 聽日和理非 後日幫中共拜山

各區連濃牆要人

手土

休息

Twitter 要人呀

全民文宣

Petition 你簽咗未？

Twitter 你twit 咗未？

文宣你做咗未？

【10.5 全港休息日】齊心令18區黑警文宣開花

班狗忍左兩日 今日實大圍捕捉人

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

6號都高危

大家三思 次次都係星期日出事

大家可以屌我係鬼 但係大家望下四個月歷史同數字就明

鬥長命 唔係鬥送得快同多!!!

多謝 晏啲去印

封鐵對打工仔影響好大 真係要解釋下

辛苦巴打

必須要同佢地講解 雖則要歸邊都歸晒
但我地唔可以俾民意流失

日日都瞓唔到好耐 要再翻瞓

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

好耐冇見過人派傳單

洗版：

屌
琴日又話政府用埋緊急法
阿 法治已死 香港人反抗

好喇 反抗完就有班人出黎吹風 阿 我地又中計 又失民心 又比人抹黑左

乜撚野阿

要講埋手足係唔會偷嘢
一粒塵一粒米一毫子都唔會拎走
連飯劵塞錢都唔要 點會偷嘢

收皮 真心on9 助長政府同藍絲認為矇面法有用

強士氣!

少左人派傳單
可能驚俾廢老搞？

你含撚啦

起底 CCTV打手 專業阿毛

我意思咪係 唔使理廢老照落區

休息係咪即係蒙面法見效？

琴日已經嬲到想死
沙田太子黃大仙想搵人捉 點知走晒

真心 第一日就休 唔好玩啦
4 個月都係咁 要休星期一休
矇面法第一日 更加唔休得
冷氣軍師真係好撚乞人憎

係 on撚9

要解釋我地所做係事出必有因

臨時政府真係唔好再講 共和黨大佬都話未係時候

多謝大家，好彩紅磡土瓜灣藥妝店、朱古力店、鐘錶手信店、團餐酒樓未有事繼續開舖

推丫！

聽日行完就算 唔準再留戀！
因為搞左4個月連政總包皮都未掂到
與其嘥氣力同佢喺政總鬥 點解唔翻自己地頭慢慢玩

可以行完就算 但唔好再入政總玩

唔辛苦
其實連狗都幾得意

提提文宣手足，每晚香港時間約2300-2400係文宣洗版，通常洗到0400-0500
原因係外國慢香港幾個鐘

時差 無錯!!!

點解？聽日有民陣吹大雞
係唔係都屌人冷氣軍師
唔通做過咩都要上黎講咩
今日無鐵 周圍啲燈爛晒
實大塞車 點解唔休息一日
做下文宣 解釋呢幾日做嘅事

你可以做文宣時帶埋口罩架
唔一定成大棚人出街行先顯示到成果
加上聽日民陣吹雞
你要出咪出 各有各做

文宣日

仆街自己捉蟲
商場好似無乜舖頭開
屋企又無嘢食

Pushhhh

冷氣咪繼續文宣囉
分好晒工 班狗琴日都休息左
佢地依家未有部署18 區既狗力分配
依家又比機會佢地部署 痴撚線

我同意！咁鐘意假日先全線封鐵！
平日睇你敢唔敢

同意，要解釋點解幫人裝修。

你覺得佢2日都未部署晒點玩？
無可能啦 每條邨搵得隊人企係出入口等你
佢今日一定諗晒計部署點捉人

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

啱啱睇到，幫手痴

全民休息日？？俾政府打飛機呀？ 蒙面法有用呀？

*全民休息日？？俾政府打飛機話蒙面法有用呀？

真係好須要一齊做文宣
最緊要係散出去

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

唔傾 好煩 要唔出 一萬個理由話唔出
要出就出 你地慢慢休息飽佢

要post
點解搞美心 360 個d
尋日係政府獨裁整反蒙面法先搞成咁
同埋尋日14歲 中槍呀！

今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

咪係，佢地咁厚面皮，肯定叫tvb 講話大家驚左

緊急法取成效 激進示威漸退

齋口頭講「光復香港 時代革命」
實際就係休息比林鄭睇到大和解既誠意

有時做下第D野
聽下歌 睇下電影
個人平衡D
會好訓D

講真尋日18區全民裝修完，都無咩地方可以裝修，今日出到黎都無咩目標，相信到時係玩周圍堵路，堵堵下又變陣地戰，不如休息下或者玩下連儂牆回下體力先。

全日文宣日

都有做 不過唔知係咪太多嘢諗

唉一陣又有人話
休息=蒙面法成功
咁多日唔抖 係立法第一日先黎抖

咁姐係警方以後都有一條formula部署左點捉人啦
咁唔出了 以後都唔出了

要你靈活變通啫 老實講今日開花想做咩
拆嘅都拆晒 最多咪堵下路
堵堵下又玩陣地 點解唔落力做好文宣
同公眾解釋前因後果
唔好講嘢咁晦氣先

靜態方面可唔可以繼續谷爆全民口罩
所有人日常生活用口罩表達對緊急法同禁蒙面法不滿

原則上合法 成本低 宣傳度高 畫面都ok

咁平時邊個做文宣
義士出去衝完仲要做埋文宣
文宣組死架？

你都識講義士手足出去衝完
點解今日唔休息下 係twitter也好facebook也好
做下文宣 唔好每日都好似要出去衝完打完先叫有做嘢 有時休息下爬下文增值自己革命思想
特別係大家可能係呢幾個月先正式投入社運
理解政治呢回事

全城文宣

推
連儂 天橋 屋苑派傳單！

落區同藍絲宣傳?
我話你知
身邊所有黃既和理非都知咩事
亦無人割過
真係出言放負既好多係本身立場不定
或者真藍絲廢老